[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3124）

開post la

刷角

隔離錯晒名

推this

東京入啦屌

推

東京輸撚埋 好野

炸完比人入 屌你老母

biu sick

2.5s東京cashed 追返今朝美職

東京

呢個都錯啵

西京

仙台....

1:0

維他奶

4:4

一足水就入 有無咁勁

炸完對家入

下盤 gel

維他奶入

東京cup派一500

東京係時候刷了

好

我

西京俾人入完好刷角了

Gchi

抵la 唔刷

LM

廢車入多粒

東京衰開有條路

落後刷未

唔刷c點cup呀

唔刷c 抵輸

東京cup派兩個$100

冇左久保即刻現真身 垃圾

廢車細波穩了

冇左久保仲買東京

Lm

東京細咪撚爆 頂著

支持

快刷吧 垃圾一哥

ME

lm

廢鐵比人追兩球

廢車..

4:4ready

水原 cup 佢老母未

又要再叫東京cup 仆佢個街

東京cup到 頭10抽1派500

Ok

me

3c真係咁難咩

Me

8888888

屌 串左同你一樣一齊輸

無機了東京

-2c

買親日本波都斷 想點

反摩一齊收錢！

東京反cup派500一個

尊重啦

東京點cup到 仙台下盤全格穩陣

再入錢
之後馬會cashed

唔刷點cup 快

整個連環角黎啦

-2c
比我啦

咁多人叫東京cup

好多人派

垃圾東京

想睇

炒左對家入真係定律

追和都食

cup到我痾比你食

8.5差1c

10角完場 大家都收

廢車入多球啦

冇左久保建英真係差咁遠

冇時間啦

東京cup佢

東京cup到 請1個手捉CALL G

=皇馬冇左c朗

點解會有咁多人買東京

我了

9999

9999999

-1c !!!!!!!!!!!!!!!!!!

快

屌你唔早啲講

快手10好無

半2全10 plzzzzzzzzzzzzzzz

9刂c cashed

比多一角今晚唔賭

東京追和都偷笑啦

我仲以為維他奶大船
可以一齊贏...

東京串左車細波

屌你

幫你叫

東京連續撚幾場

今晚大船係咪科特迪亞

又玩神中？

仆街 真相大白

睇即場盤真係10c完的

咪撚9個完撚狗啦

我先cashed 10c上

東京FC skip得無晒季初既正氣對仙台呢d垃圾都輸

整多一c

東京應該好快冇第一

10C 完場perfect

上呀東京,最後5分鍾

廢車炒車

屌 13 自己友ok？

得番400蚊點派500

11啦

真係想10角完

狗會9.5b 幾水？

東京隱形大船

廢車贏未呀屌你

以後跟大佬彪搵食了

1.92》1.82

廢車大波
東京追和 我自殺

大老彪今日好旺

冇了 狗會又開神中位撚狗

睇錯左
原來科特聽晚
今晚塞內加爾係咪大船

廢車咁都和

俾多c !!!!!

仲爭1c

廢車goallllll

廢車！

Fuck

法拉利好嘢

傻閪東京冇左久保即刻打回原形

決定正式取消5k計劃
再起之日 另覓時機

汽車!!!!!!!!!!一世球迷

廢車goal

2:1

多謝你

絕殺大波 全北

廢車2:1 去老廟搵50路

廢鐵3:4

汽車夠屌

196神鋒

恭喜 唔使JUMP了

3:4

廢車

GO

var

江原快cup

屌var

dllm Tokyo

廢鐵會繼全北3:3後另一個神話?

炸

江原要和波了

仲jump緊 過關串左東京

2:0

[15]仙台維加泰 2-0 FC東京[1]

喂 試下比多1c

jump先

取消關注

屌你老母3x1水泥jump

廢到

東京可以長追對家

閪京

4-4

東京冇久保都買

Dllm閪

Wa 假撚到

比多2c

[6]FC江原 4-4 浦項制鐵[7]

點撚樣呀全北

你邊位

維他奶咁廢都可以2:0

終極老假

真係

和其他cashed

韓國啲假波真係

屌韓假兩場大波x東京
絕殺假希望
我自殺算

下盤易到, 久保健英一走東京就收皮

車VAR

哇 連追4球

邊個手足話衰唔買+1？？？

全北3:3原來都係雞仔劇本

硫球劇本

4:4係咪韓假出現次數最多

可唔可以俾多c 我輸少啲呀

勁撚過我球

韓假skip
東京skip

慶南0:3全北
慶南3:3廢車

又輸比var 屌

屌好假

買左幾多？幾倍？

唔入？

一定韓仔買左和其他
踢埋準備退休

無買 唔知

車炸?

150倍

半2全10

10c 半2全10 cashed

10！！！！！！

1:1

10c

9c撚狗 屌你老母

10c大家開心

90' 2:4 90+2' 3:4 90+4' 4:4

屌1:1

REAL！！！！！！

54??????????????

5 4

54

唉，炸

Wa cup埋

10c 派我？

江原！！！！勁到！！！

5:4

話左10c輕鬆

手足們 9.5b cashed

5:4?

今時今日仲有人玩韓假比人當狗咁撚

尾場派唔切買唔到9.5

痴線 車假到 無手球 var炸

炸左了 球證愛和平

哇5-4咩料

有d運

5:4 cashed

屌你老尾 笑到我

比多c

咩料啊屌痴撚線

Cls泡菜

5-4

。。。。

東京 補幾？

9.5b casheddddddddddddddddddddd

唔洗多謝

10c 派我未

90分鐘2-4
補時5-4

玩咩屌

韓假已經夠假
而家係假上假

屌你老母日職同韓假真係假到
連cup5球

補時入3粒

真係10c!???

9.5b係咪有巴打派?

條飛走盤啊

仲有無水

今次唔係大陰燭？

依個劇本 寫得靚 夠驚喜

買左廢鐵既手足真喺慘 領先4球都可以比人cup

車 假得跨張 o哂

11未

11c

應該有兩個

玩撚咩咁都手球

開個64出黎啦

慶祝左幾次先話炸

假到 邊撚到手球

bet 365
90+2 3:4
90+4 4:4
90+6 5:4

半2全11 op

70分鐘入五球

個心口都係手

有無人知個反cup有無1000倍

半2全11 cashed

半2全11

有

派

封 9999

角大黨勝利

嘩屌 反cup馬會

東京9.5b
三星追和
鐵大

韓職個d真係假撚到

輸4球反CUP5球，90分鐘入3球都夠死

無 var睇完無 照話有

唔止啦 比你90分鐘 輸緊2粒

今日d波難賭到
70' 0:4 90+6' 5:4
半2全11
var假波

派兩個100了 頭十開始抽

屌 2.5咁樣死 真係on9 假撚到
Var 不如睇撚到開波個分鐘有無犯規影響入波 cls

一陣抽 頭十2個

屌，全北VAR炸

ICAC去調查下啦
假到咁樣

5:4
全北3:0 劇本黎既屌

韓足今鋪拉唔到人 都幾難說服人

仙台
輸唔死 贏$100

lm一樣

韓職又一場代表作

全北炸左？ 我屌

屌又乞唔到

夠了 停

屌又乞唔到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

泡菜佬呢兩場假到咁

以後買韓狗88分鐘補翻注大波

超痴線

12c

cdrom咪出黎啦屌 派完拍拍屎忽走人

9.5cashed易到

9.5b 輕鬆

G持

假撚到 90+入3球

我了拜巴

只派有份屌波既 唔計未見過cdrom

勁多見都未見過

車 假到0哂咀

gchi

奇蹟

而家先肯攻有撚用咩, 成個上半場係到妹
買左10.5B都唔撐tokyo

屌 慢左 jump

維他奶正氣到

唔算啦

唔係我講 差唔多全部未見過

jump 求派

買左廢鐵真係嘔血

縮左注 買得1k不了

廢車假撚到

半2全10。。。
我個心臟

全北03小兒科 廢鐵04

韓假買大波好啦

以後邊個再笑全北3:3 我就指住佢尼笑
係咪未見過5:4

東京輸波唔緊要 最緊要有刷c
love you 3000

呢場真係經典 補4分鐘
6分鐘入波

摩洛哥係唔係大船

唉，屌

仲係好嬲

4:0都唔gel得

我唔係唔想派 我都唔知講乜撚柒好

喂免費台有咩波播？

買東京盤要驗腦仙台私家雞

點樣可以做到0:4 ->5:4

9點買咩

唔係大陰獨形態

橙

東京輸足2球笑死人咩

終極假

又要拎番多仔4:0個幅GIF

3串1 收錢變收皮
角大串兩場大波

呢場on9到 補時3球

嘩屌你老母 韓假真係痴撚線 夾硬黎 兩場都on99

無 得女子2330

電視要4強7月2先有

5:4經典了

0:3 >>3:3

廢鐵領完4球都可以比人反cup邊估到咁假

慘 無波睇

碎料啦

今晚仲有無彪析 想G 華拉撚加 個場

輕鬆 準備買摩洛哥既小心d

今晚落bar睇波 有無手足gchi 想cow女 條8婆北上咗

本身輸左東京
但睇到5:4既韓國心情唔知點解好舒暢

斷兩關好過斷一關啦

頭先馬仔輸嗰d當入左場睇棟篤笑

笑到停唔到

喂，硫球，廢鐵 屌你老母呀

江原有冇咁撚假？

究極重心九點半主

經典波好難預

韓職球證我屌你老母 咁撚樣都話手球？癡撚線

今日有啲運仔

派我？

今後只存在廢鐵5:4 而唔再係全北 多仔 3:3

應該中

買左主勝仲要0:4個陣取消關注左
開返黎望dllm 5:4

當比睇睇韓假點假法

廢車 廢鐵一齊閪

東京咁都角大

當年韓假就係爆踢假馬會先唔開
宜家開返又玩var做假

D角叫到死 9.5b終於gel

收到風你角球執好多

Qld

全靠一路都唔入, 仲輸波先

有無精華睇番 點假

下????
5:4????

邊有 得1注8.5b 100那有錢

全北比返個大波黎

巴打下場買咩 想起機
利申絕對respect

我自從果次慘痛經歷
已經戒賭韓假
仲衰撚過日職

全北痴線 球証笑

直接比8串1起機啦

咁樣ok ?

韓仔賓周短 有原因的

無我

下咩話 5:4？

賭左咁耐波 真係未見過

到呢刻望到其他人討論5:4我仲笑笑到收唔到聲

ok 今次仲唔係我？

我有份賭馬得唔得

Mo me

韓假真係好犀利

甘拜下風

90分鐘三粒

真第一次見咁假

韓假d波又假 d女對波又假 乜撚都係假

勁撚過696 250倍嗰場

大家依家肯寬恕我未 ...

你慢慢Cup都話
Dllm補時Cup幾球

屌你老母江原又5比4

冇左我

一陣睇睇

屌贏左東京大角輸左廢車大波

見唔到你個quote

一早原諒了
btw想要今晚波水

韓假

馬po岩岩我都有派過 下次一齊屌波啦

cls 5：4 有即場肯定死好多人

韓職一世black list 咁樣格硬整死2.5大 癲

其實非洲盃係韓假2號

頭先踢緊個時唔見你出黎屌波

好啦

點解咁講

上次仲撚假，對現代
現代入左吹返唔入跟住var江原12m
又係5比4

買咗FC東京點補飛好

六合彩電腦飛

無睇到 韓假有無即場？

Cashed唔洗補

之前噴精對水手8:2嗰場 ng拾錢咁拾
今場d人玩即場可能都拾到爽

馬會無

狗會唔開韓假即場

呢場同東京10追4球一樣

肯定冇電視播,馬會有冇播唔清楚

10分鐘

無我已經唔公平

補時3球

獨裁！哈密瓜落台！

見過最假: 費撚比人入完吹返轉頭比12m 由2:1變1:4

謝

加埋你啦 見一齊屌左咁耐

針

其實都係假 點解要假到咁出面 慢慢cup唔得咩

仲以為再假多野變5:6

屌 果場買左對家

唔假 係有犯規

其實比主贏 好似東京咁咪得 唔洗搞到咁假

韓國有冇icac,咁撚樣打假唔係冇人拉啊

可能要吸即場飛

華拉倫加近況咁柒加未贏過對手都仲有得讓波
我allin你老母追數了

慢慢CUP無話題性

咁撚假既波 係岩岩賭波個時見過一次
買左西鑽 輸緊0:3 最後 4:3

354 358 兩位巴打留tg 記得quote 我 唔係睇唔到

唔怪得馬會上次派錯彩

其實係點假？

tg 十分鐘唔見重抽

再咁踢法 馬會好快關番韓職 到時又少個聯賽賭

但人地打反擊嗰陣唔吹, 要等到入埋先吹

利申今日全針 睇路

江完咩事

21:00 客盤？

無所謂

jumpppppppppp抽唔中

關撚左佢好過啦 黑撚到咁都得 當人盲

女足下盤1000%

客隊後防任人過hea到個龍呆左咁

一場都仲可以呃自己真係咁橋
屌佢老味真係間唔中就一場

thanks

有冇人買左江原

針 又唔中

On9 廢車 2.5b都開唔到

冇我

非洲角大似樣

華拿倫加有冇

自己無賭開韓職 但睇到依d賽果真係當賭仔on9?
中超都唔會咁樣踢啦 走去開韓職唔開中超

維他奶收錢

客似不勝 可能和
再睇

嗯

韓假以後只買首爾，長追長有

有水未

買波都係主場安心

基斯迪危

1.3x

摩X 塞 正氣

屌廢車-1 針$100
町田串仙台收錢
贏$100 又要繼續推

有本玩過關=針
有本玩單頭=翻本

祝羊

9點嗰場買會幾點派?

有冇手足沉日買硫球 今日買廢鐵
唔好做傻事

應該30分鐘都得

你個名

已經冇話早知買主客和唔買+1
好大衝擊

9點下盤有冇同路

睇住佢日日咁有心幾十百幾蚊咁玩，本金20000定25000玩到上30000。雖然間唔中都有賭纜，但係都仲keep得住，今次真係all in

琉球2-0 Goalll 易到 早知買主勝唔買+1

華拉倫加主場專o趙榜尾隊

點解唔係我
明明我覆你仙台角大

睇下巴打嘅100$行到幾遠先
第一站 摩洛哥半大 50$

師兄好似好大打擊咁

我球主場正氣到

半2全12
另一場0:4變5:4

仲有兩分鐘 一贏錢去捐錢巴打唔見tg就重抽多個

9:00主點輸牙

ok

重抽條list加埋你

抽返岩岩頭10

買左廢鐵嘅人有咩感想

韓假有咩係做唔出

會 加多個kayan 因為我都係跟佢水

2分鐘了

仙台x鐵x車 其實幾過癮
最擔心仙台輸最後2:0
最後兩場韓假撚狗撚到應一應
呢d就係人生

無賭幾日岩岩返香港
琉球死左幾多人

半2全12 有冇巴打派我？

我了我了

Thx

準備抽中我了

加埋我ok?

仲唔撚係我

下次啦ching 今晚再贏再派

痴線 打完鋪機返嚟 5:4 東京12c 廢俾人追和 咩事

今次係我了

55555555

？

加我我我 pls

吊你全北大波

66666666

加我

feel到我了......

分分鐘係傾掂數扣翻個入球

華拉倫加goal 1:0 gel

非盃角點睇

唔洗la，你差我哈密瓜咋

反摩乞咁多 比次我？

再賭韓假 我斬手

Me too

華拉半大

feel到。。。 我了

手足

我又1.73買左

77777777

今次係角細啦瓜100%
唔會再行尋日失敗條路

下星期同樣時間再會

毓民黎？

888888888

但好似有2倍wo

日假好過韓假小小 冇咁臭

2:0水泥gel

tg

999999999

提提大家 聽日星期一 大家準時返工

屌 jumpppppppppppppp

時空錯亂？

住邊頭

摩角細
塞爾唔G可能大
非洲撚係咪好鍾意刷角

Nice

又唔中

不過尋日馬會出角盤好怪
10分鐘開2c仲係9.5
半8都係12

夕張哈密瓜，ok？

江原場波同bill gor gel到廢車33有得比

唉

屌真係中你

贏馬會

你講邊場 我講今晚頭場wo

feel到了

因為我明加持，驚大家上唔切船

宜家落馬會cash out順便找數先

埃及角盤開細一格中

但係呢場買細手足針撚7曬

你個名唔對wo

下次我了

9點 點買 有無手足出水 跟算

半大

wo你ll

跟你

ok gun

成日去左邊

我見個盤咁樣出10.5都冇補

半大囉

順手放火燒左佢plz

2.5b

打撚柒狗會

菜內減E

頭先咁多人派 你都唔lm

利申 已經cash out取消5k之旅

頭場禁屌 爆角

塞內角大得返1.68

其實馬會入錢啲職員睇唔睇到紀錄

2100 客反底

巴打100$上3k之旅
第一站 挪假半和 50$
第二站 摩洛哥 半大 50$

gun

join ok?

之前荷乙升班賽又係有場5:4 假到

屌 伊高斯

希望唔好浪費巴打派嘅100$

黃精巴 twice巴check
今日馬仔執左差唔多10k 已滿足 今晚再贏再派 利申：50k本

連cup幾球賠率高啲

Any1 know

補時入三球先勁

lm等派

今次我了

幾時派哈密瓜煙

cls 咁假?

無法無天

終點站

屌。。 出門口唔記得帶key。。。 仆街 地產個到希望未收。。。

收到曬，巴打羊多啲

下個月 就快食哂了

改左行程 希望唔好頭兩站就到終點

史上最假

Diu收撚咗。。。

冇錯，兩分鐘一球
92’
94‘
96’

贏左唔好派錢，派哈密瓜🍈

cls 想睇返點樣入到3球

沒有最假

等下個月去完日本返黎先

買左下盤嘅巴打先慘

我都想睇，搵唔到片

2100 挪假 重新上路!

假撚到

萬幾蚊 賭馬好過啦 過一萬輸左都有一成退

Gun

9:00下盤最後召集

笑大聲d

直屌客勝

Sick ball

櫻巴 今晚要羊返幾場

低水比犬買

跟左10蚊

摩洛哥好鬼

見到都覺慘

推一口盤仲抵屌過半細啦,嬴粒糖輸間廠

重心

尊重la
弱智d人點知自己弱智ga

想知邊位ching咁睇唔開

Ky華拉玩唔玩

賭到失去理智

以為你戒左

跟你了

半大全大？

今日復出左 針哂

勁到

今晚德仔u21盤派錢都唔買,買le d

全北汽車對水原藍翼

半細好易爆入一球已經要練心，點解仲有人咁買

馬會 全北幾點先改反賽果做2:1

呢場睇左好耐都睇唔通

+1易到

娜超半大全大

華拿倫加 99%

大波易到

2100買客定半大

兩樣

客盤

9點主隊盤唔洗諗

半細唔係高水都唔買

連登大船
主
客

我屌你老母球證 邊撚到手球呀

準備好驗腦

客大船

同自己講過唔會再買挪假
上次盲就係買左華拉 1球球半輸 0:3

都係唔買半大，又落飛

有聖巴要咩

正常

大硬

2.5呢？

2100 薩普斯堡 0/+0.5

巴打 十萬不是夢

2.5b要了

想睇5:4個場

而家似半1全3

2.5b定客

客下盤

Push

傻啦

往積贏哂 有受讓

Gun！

納米=好細=乜都細？

又黎往積論

好想直屌半客

同聖母巴齊羊

0:0波膽 0c

下盤日

上盤半大

馬會都唔想我賭 利申想買客fg

唔係有師兄派你咩？

下盤整

講多次 主近況極差 往積未贏過
咁都讓波 我講左咩自己參透下

一定會

6sor巴復出？

似和 下盤半格

今日復出左 暫時輸哂 準備再戒

又戒

足球過關 6x1
星期日 5
華拉倫加(主) 對 薩普斯堡(客)
入球單雙 雙@1.80
星期日 8
基斯迪辛德(主) 對 史達比克(客)
入球單雙 單@1.90
星期日 9
奧特足球會(主) 對 侯格辛特(客)
入球單雙 雙@1.80
星期日 10
雲希姆(主) 對 莫達倫(客)
入球單雙 單@1.90
星期日 11
特林素(主) 對 洛辛堡(客)
入球單雙 單@1.90
星期日 12
維京(主) 對 波杜基林特(客)
入球單雙 雙@1.80

賭下單雙先

小注買左半客

華拉

再入錢啦

要左大 準備半0全0

2100客盤x呀吱呀咗-1

Bet Type Handicap
Transaction Details
SUN 5 Valerenga(H) Vs. Sarpsborg(A)
Away [0/+0.5] @ 1.94

0:3

咁多人唔信買客 唉 好心痛

開波!

一定

而家ios個bet 365 app係咪冇左通知了？

客入未

主24

大波大船

gel哥 出客
下盤水泥jump

薩普

客中柱

大波

試下入ok?

華拉中柱

搶口

半大24

今日咁多假波

主中柱黎架屌

我屌。。

主中柱

反口

同路

Trust

度得下場

唔通第一站就要針

公厠巴

華拉1:0完場

主運都輸埋 jump

0:3 ok?

Feel到呢場會開細

睇到笑左

3:0

笑你老母

4x1 會勁中

今日針左兩場上盤 買下盤又要針？

中柱

唔係寸

屌又逼害

今日輸咗幾多？

殺我汽車 有種再殺我半細

1:0角球

屌 睇撚錯以為有即場

青sick ball

笑我輸個啲 我發左達包起你日日用假鳩中出你屎眼

人渣屌打

呢次中硬

我同你尾兩場同路，我新來，咁係好事定壞事

我份人好撚小氣

真係唔係笑你輸 係見到你句野笑左姐

Ching唔駛咁驚 我唔會發達

令你誤會的話 我同你講聲 對唔住

好有禮貌

想問你輸幾多姐

吓 我玩下膠咋wor
冇事冇事

半大全大24

今晚阿根廷係時候大勝一場

翻唔到屋企屌

好人來

大波24

你媽b

半大24 dllm

半主已死

第一口收皮

半和gel

嚇死人咩

好想反底 可唔可以比我反底一次

日日用假鳩中出你屎眼都信
Ching

半主

半大落飛落咁重

半全大24 dllm

客24

第一口就針

半主24

24444444444444444444444444444444444444444444

jumpppppppppp

冇上黎一排默默咁推

上盤24

單雙之鬼

唔好走 playhard巴

個排我買完就訓 起身睇結果 波都廢事屌

你走左邊個搶1001

主死我一齊死了

又玩0:0

半客24

有冇人性屌你老母

客fg 24

咁耐先起兩腳

你咁多條命

想知Yy同星星去左邊 上哂岸？

開半主我去佐敦搵街奶西

比我包起左

yy真係好耐無見

0:1

goal

Ok 針得

半大上

Goal!

半大重燃希望

薩普FG!!!!!!!!!

goalll

半主已4

不了

下盤頂實

屌 針

又要叫cup

星星似戒賭
Yy可能針得多潛一排
Ps: 9估

復出一日

有聖母愛呀真係

goalllllllllll

阿根廷完全靠美欺一個入波 炒唔炒到2粒

薩普!

上呀 客狂射

0.1

5.1

第一站通過

半客頂住

賭錢難撚到

One more

星星我有時出面啲政治po都見到佢yy就真係深潛了

客FG
半客
客+1

易賭到

find me?

比多粒 0:2好冇

999

.